贊成使用水魔法，但用於精神攻擊

個人建議

買幾箱寶礦力 / bonaqua
放係封鎖線或警署前

棟個牌
上面寫住

「獻給警察飲用
請勿被政權利用」

千祈唔好放係警署停車場門口
因為佢地要清咗先出到車

最後
兄弟爬山
各有各做